潘生潘太教到個女派人綠帽, 死有餘孽.唔好要全香港同個賤女人陪葬.

女都唔識教, 派綠帽, 拍圭片俾大粒墨睇.
死係有餘孽既. 唔好講咩報仇.
依家仲唔知收手.
仲要民賤聯, 政府幫手引渡.
請真, 一開始, 教好個女咪咩事都無罹.
你兩個今日仲唔出來制止件事, 真係最好你兩個都去陪佢啦.

推到俾2件廢老見到, 好想同佢地講:

問題係出係你地潘家身上:
1: 唔識教女
2: 派綠帽
3: 唔識帶眼識人

唔好再賴大粒墨.

女都唔識教, 派綠帽, 拍埋片俾大粒墨睇.

收皮
唔好混淆視線
我屌你老母林鄭月娥
唔關其他人事
完。

混你老母,
佢地哩個時間出來講唔需要政府再出手.
政府仲有咩理由堅持?
政府由頭到尾都話幫佢地報仇!